口交部：若美方將關稅上調至25%，市民將無法以廉價享用優質產品

搬石頭砸自己腳，美國人要捱貴野，中國或成最大贏家

又贏
侵原來係叛國賊

sorry 你make in China product 廠好多已經搬左去一帶一路班友到

轉東南亞優質產品

上星期買左兩包凍肉貓糧。
兩包同一牌子同一系列。
平啲嗰包，包裝寫明"no ingredient from China"。
貴啲嗰包冇咁樣寫明。
兩包分兩隻碟俾我四隻主人食，全部唔肯食冇寫明嗰包。有寫明嗰包全部洗碟。

咁有靈性

中國又贏

可能係味精野

其實動物嗅覺勁咁多應該都會知
自然界佢地會迴避危險係天性黎

動物先係最撚醒目, 麥當奴野佢地唔食

優質產品
咁優質嘅話點解中國人會買日本 歐美貨？

屋企 食開日本嘢

就係想咁姐大佬

相當港豬返大陸食野，淘大陸野食

餓死美國狗

美國產品優乜撚質？崇洋？應該支持made in chinA 喎

一早偷晒人啲技術啦

Your cats are imperialists

東南亞，更廉價更優質

d東南亞野食其實真係好撚正
我屋企人都好中意食尼泊爾辣椒油同冬陰公
平得黎又多

食係，用而家都唔差。
越南即食麵都唔錯，冬蔭蝦味，當地賣VND 2700 一個。(HKD1 = VND 2950)

啲貓好撚識嘆

冬陰公杯麵my favourite